(不孝子)11 vs XS max

豐澤xs max 256gb $7699
揀到R哂頭
11
xs max

Xr

買XR不如上11

係唔係只限網店？實際去門店有冇e個優惠價

iphone 11>xs max，除非你好想要個大啲既mon，不過比我就比多二千買pro max

我朋友前幾日優惠$7999去門市開口問即日買到
點知過幾日減左300

巴打真孝順
11pro max over budget唔考慮

你諗吓你一年之後想換機，11賣到幾錢？11 pro max賣到幾錢？到頭來其實你計埋回收價既話其實無比多好多

同埋身份象徵既野值唔值比多2000呢？你買11啲人就會覺得你無多餘錢買唔起pro max要買低配版，反而你買xs max都可以扮係唔想換機住而唔係無錢，可能你覺得面子唔重要啦，但係都值得考慮吓依個問題

巴打我幫老母換機姐
而且面子呢D野唔關部機事

ohh比老母就xr啦，以為你自己用

我覺得11好啲，可以比伯母影多啲相

首先認同你係乖仔先跟住呢之前個7999好似講到明係全線特價 e一次就話係網店優惠 都唔知walkin有冇折

今次都幾難決定
xs max豐澤貨尾有問題要自己去apple store比錢整
去apple store出11就冇咁多手尾跟

有問題？具體係點

豐澤就算即開即check check到有花有問題都唔會開過另一部比你
一定要自己去apple store搞

哦……不過好似話14日內拎埋單去apple store搞可以換比你 唔洗嗮錢不過就麻煩啲

仲要可能得整新機

同埋我睇過啦 本次優惠只限網店 walkin係冇㗎

11 wide鏡影景好好用

一千買鏡頭

4gb ram
A13
差得個少少買舊款為咩